香港男人過咗60歲就會變咗做女人

我遇過好多男性，都由從工作交友日常生活認識，但佢哋一到60歲開始，大部分都係咁
變得:
記仇
小器
斤斤計較
唔夠人叻但又要聲大夾惡
脾氣暴躁
懶理規矩同衞生
懶理他人指責
成日做埋晒師奶是非小動作。

性格嘅嘢人人唔同
有啲男人可能好後生都係咁呢
或者可能生活有轉變先轉變性格

60歲後無左地位